處女比率

根據呢個囉輯

老人院處女比率10% 幼稚園處女比率為100%
我哋認為呢個調查值得做，我哋發現呢個比例相當之高對我哋社會健康好重要雖然呢個調查 麻煩咗一眾院友同學生、學生家長， 我相信每一個月都值得去做

政府突襲再封區，昨晚 7 時宣布油麻地碧街及東安街劃為「受限區域」，居民需要強制檢測。區域今早 6 時解封，只找出一個確診個案。有居民形容措施擾民，只係「做show」，亦有市民指自己未收到陰性檢測證明，仍未知是否能上班，但就認為封區檢測能夠安心。

有居於碧街 15-27 號的伯伯表示，自己雖然已退休，未有因封區大失預算，但亦認為行動擾民，「疫症係天災、全世界都有，但佢做呢啲動作係擾民...做場大龍鳳畀人睇」。他又質疑政府未有在富裕階層做檢測，只在基層的區域，「淺水灣、深水灣政府有冇派啲人檢測？」

被問到對政府派發物資的意見，他表明不會領取，「我唔會拎政府啲嘢，混帳！」

相信有處女呢樣嘢已經係傻
呢個年代
上到小五 處女已經得返40%了
中三得返1%